[突發] 劉美君出Post撐警

垃圾過氣偽人一件

who?

唔識

個個都話唔理政治又講政治 on9廢老

唔支持欺凌？
啲藍屍打到人仆街 警察打到人仆街 叫唔叫欺凌

無興趣，唔知佢乜水

留言問下佢和平示威者俾人打個陣佢係邊???有冇出到聲

佢唔係靠 viutv 都生存唔到

呢個真心唔識

垃圾

撐完之後又係我討厭政治
呢招好悶呀

Push

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

美國國籍愛國人士

又唔見佢貼支持示威者
站左邊就咪撚話自己中立啦

呢條垃圾

歌都未聽過Who cares...

支持取消劉美君美國國藉

又係啲拎住外國護照既愛國偽人

唔好Who care喇
幫佢放棄國籍啦

自己講完唔理政治但又滿口垃圾

睇見呢渣過氣藝人，享盡香港的榮華富貴，如今出賣香港就係呢班冚家剷真係好撚嘔心

J......一班克警對你傻痴痴

who？

班狗打人呀開槍呀 咁點計呀

佢搞清楚邊個欺凌邊個未？

外國勢力干預香港事務

強權欺凌弱者呢?

即unlike

過曬氣就收皮啦

我都唔理政治，不過反共啫

Who

唔清楚件事就唔好出聲...欺凌係指咩, 政府夠欺壓市民, 唔見佢支持

問佢 今日班藍屍廢佬咁打人佢又點睇

IG已unfollow

美國人就睇吓New York Times啦

今次呢個咩國藉

Who?

點解一開始會follow個過氣廢老

癈老真係唔好獻世

黑警欺凌市民點計

點撚樣呀你班老野?
口裡說不但又係咁開post撐警
屌班示威者
唔係政治係咩呀?

邊撚個離?

啲歌幾好聽
同因爲 viutv 節目
本身覺喺佢個代人算係前衛嗰批
點知又係一條廢老

全民造星有佢，支持大家擺睇

邊位?

邊撚個 我隻狗都出名過佢

唔支持欺凌 咁應該撐示威者

我係唔理政治既都UP得出

唔理就咪撚出黎獻世返去擁抱大灣區啦

美國移民局見

理解唔到作為有美國國藉既人，都成個on9仔不分黑白事非

叫佢咪撚係tvb打工啦垃圾

去咗viutv啦

撈極唔紅

其實仲聲大大話自己唔理政治個d人係咩心態？
好自豪？
知唔知醜？

唔理政治就咪撚出聲啦 警察暴力又唔撚講？

而家邊個欺凌邊個呀??????

佢識唔識中文, 咩叫欺凌?

遲啲唔撚使睇《全民造星2》

借啲𠵱話唔理政治，可能其實係喺美國幫支那做間諜
要幫佢同美國反映下，等佢可以做返中國人

唔理政治就出少句聲啦
出聲幫警察等於做幫兇，支持警察欺凌示威者呀

婆仔一個

收皮啦 老女人

如果佢再揾劉美君做導師既話
一定寫信去投訴全民造星2
Viu PR睇唔睇到？

真心柒 政治野唔理政治

罷睇全民造星

雖然無睇過

仆街啦 啲老藝人淨係識企係高地睇

美國國藉

唔想睇全民造星2了，各位參賽者對唔住

唔理政治仲咁大聲好威？

藍絲

幫佢放棄國藉囉

美國籍?

你老味美國國籍係度扮撚晒嘢

出木杉：
「我唔鍾意校園欺凌，大雄用法寶施行暴力可恥，支持技安活出真我。」

之前先拍過來生不做香港人

乜水

我唔理政治

邊撚度俊？

佢後生時明明好前衞
依家搞成咁

未聽過

屌 你唔講我識鳩佢咩

正垃圾

廢老

呀嬸 收檔啦

係咪屋企凍，開住媒氣爐 取暖個位

邊撚個呀佢 屌你老母啲偽人真係好撚肉酸

以前好鍾意聽佢唱歌，唉

邊位呀...真唔識

夜夜痴纏？

枉明哥仲同佢係朋友，明哥快啲同呢啲人渣絕交啦

唔理政治咁又支持警察？自打咀巴

who.jpg

呢個係咩年代既人？
現代人仲可以唔理政治？
政治影響民生決策，影響人生自由安全
你唔理係你自己suffer

唔好叫留美君啦
叫留中君啦

咩嘢叫欺凌，有晒裝備武器嗰班垃圾比畀得雨傘同口罩嘅人欺凌，
要幾高智商先會諗到呢個結論出嚟?
以後有呢啲冇腦垃圾嘅所有演出都唔會睇

支持

搞清楚邊個欺凌邊個未呀

好呀 最好出聲
最好藝人全部出聲
有哂證明 一清二楚
大家永遠記得

屌你老母 mirror嗰班所謂後生都冇撚出過聲啦

鬼婆黎嫁wor佢

召喚攬炒巴號召眾人

同美國移民局解釋啦

我唔理政治既，我只係想釋放義士同撤回修例姐

死老野無人識

佢支持警察重唔係叫講政治

後生時啲歌好聽，可惜老咗痴咗線

唔該幫手整合

有黑警起底區，不如整翻個藍衫廢老綜合起底區

唔係
果個係麥潔文
劉美君最出名果首歌
我連歌名都唔記得
凈係記得林敏聰惡搞過
仔你老豆傻痴痴

議員唔理政治

呢條老女人 平時已經成日都去其他偽人ig 留言扮fd
今次係咪又係博出位

劉美君？
仲未死咩？佢幾時死？

又一個揸綠卡撐共產黨嘅撚屌

放棄佢個美籍先啦！
返支那做大灣區人啦！

識你老鼠咩排骨婆

召喚攬炒巴

反而表面神神化化關淑儀有guts
刪微博

即刻del哂佢啲歌
雖然得一首

學生比人打唔出聲，我地屌兩句就欺凌明明有晒政治立場，又扮中立。屌你老母喇

好快比viu封殺！

我政治冷感

識佢老鼠，死開啦

點出聲呀 成班仲要奶共 梗係搵錢出名梗要啦

警察欺凌手無寸鐵既市民， 去撐警集會既老人家幾個打一個後生仔 佢有冇腦

呢個真係估佢唔到
以後佢都係奶共/政治冷感

欺凌姐係指緊火雞姐？

你而家咪做政治野囉8婆

唱首歌都有雞味，係佢先做到

Mirror 有成員ig 0609 0612 0616都有出story

識佢老鼠咩 係度刷人氣

屌禁錯正皮

之前攬炒巴只係做撐中議員，要開新戰線了睇黎
之前有記者問成虫點睇香港反送中，佢答 都係你地講我先知有示威。
同時因為佢咁答，本來好多韓國人鐘意佢都係咁屌佢
係時候要偽人負反責任了

所以來生不做香港人囉

On99

推撚夠未劉美君呢d無人識既都要比focus佢

係咪想紅，過晒氣啦

Her best friend is Leung ka Fai

搵食

Who??

concept調轉講，所以佢離婚離幾次囉

呢條過氣阿婆歌手

其實佢地好多個都有

美君來了我帶路

個個劈頭第一句都係唔理政治
唔理又要出聲

viu出品好多都係同路人黎，做清算都睇清楚啲先😉

我係唔理政治嘅

藍屍、五毛、黑警打人搞破壞就合情合理？屌佢老母！！！

識

死撚開la，無偽人值得尊重架

之前有部分人屌藝人唔出聲既行為係唔岩
但果啲落左水既偽人一定要搞搞佢

Feel 到佢係日日睇TBB 睇埋d 神剪片... 完全冇理件事 然後中伏

唔撚知乜水，咪撚再推呢d垃圾post

佢有曾經撐過反對派咩

點解呢代人會咁 教育出咗咩問題

嗱 我就唔係個個都follow哂 我睇到嗰幾個呢就淨係612打完人後出個story話心痛 張梁烈士後出張黑相rip/一個都不能少呢啲 如果你話呢啲都係支持反送中嘅我冇嘢好講 我睇到更多嘅係前排嘅化妝間set頭相/跳舞相

HKTV?

Unliked

你自己有美國籍，屌你死番去啦美軍 仲諗住係香港撈油水，過哂氣

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

美國藉好似要報境外收入

麻煩帶去深圳東門北路，去人民醫院醫下個閪腦

睇全民造星已經覺得條友好撚煩，懶係大道理咁，收山啦啊嬸

唔理政治就收皮啦撐咩狗

理得佢 don’t make stupid people famous

好心咪沖出嚟柒啦

英國人管治得太好，社會太安定
令到班廢老唔撚用腦

唔理政治就講少句啦

認真問，who?

劉美君美國籍

呢個暗星死開啦

收皮啦
有哂甲，有槍有炮有糧出都會俾手無寸鐵嘅市民欺凌

向CIA通報

又槍又棍又催淚彈....
打人頌有人工出
點比人欺凌？

60 70後最嚴重

邊個欺凌邊個

定FBI?

笑話

我有好多佢嘅碟
So disappointed!

一個擁有推崇自由既國家國藉既人
竟然支持打壓爭取自由既人
根本唔配擁有美國國藉

唔計啦
為利益
嗰時啲民眾就真係為反建制喇

兄弟爬山

過氣奀星想搏出位。
who fooking care?

有冇人幫手宣揚
佢有份拍 來生不做香港人 有宣揚中港矛盾 以及港獨

拍片燒左佢
放上佢fb

FATCA / CRS 佢試下報撚小

掉撚左佢啦

全民造星2仲要見倒依個賣港賊？

乜撚嘢欺凌啊

過氣？ 佢有紅過咩？

老蕭d好朋友

係嘅

著衫style呀個d行得好前

點知一講到政治又係死廢老

廢腦殘

啱啊
我都係唔支持欺凌啫
你哋班廢中廢老夾埋啲黑警欺凌我哋
面皮厚撚過地表

乜水？

借用之前巴打POST
屌你老味欺凌???

示威者俾人欺凌又唔見你出聲?

而我不知劉美君是誰

美國人 留美君

點解一個二個偽人都會咁
反而肯為公義發聲既少之有少

佢好似有套viu tv新劇做監製

全民造星嗰陣都已經顯示晒佢啲廢老特色

佢教出黎嘅參賽者

呢個係邊個

真藝人

193 郭嘉駿 viu藝員 造星1參賽者

成班垃圾可以當612無發生過？
100+200萬遊行無發生過？
兩條人命自殺發生過？

恥於為伍

香港娛樂圈早已死
呢班人講真就算出黎表忠
喺香港都唔會賺到咩野錢
佢地覺得返大陸有錢賺，咁係佢嘅事
但佢地喺香港嘅影響力，大不如前
隨時是但搵個youtuber仲多人支持過佢地

國籍：美國
外國勢力

全民造星睇過佢ig live 之後無再追 估唔到佢仲係咁敢言

好似唔係同一組
佢係eric kwok果組

因為193唔係佢嗰team唔係佢教出黎既

193

佢講得好啱，我地都唔支持欺凌，所以更加要反對警察嘅暴力行為

個阿嬸邊個黎

藝人唔理政治應該就唔好出聲

193都MCM都好犀利
敢言

美國人黎，有冇人可以report佢係懷疑中共間諜？

整容怪物

一見到呢句就知唔洗睇

係咪需要重新定義欺凌為何物？

想正評 手殘負評左 sor

收埋咗

又黎呢啲唔好對峙，想人「一人少句」
咩人至會講「一人少句」？
咪就係唔想用腦、唔想講道理、講唔到道理但又想淡化件事既人囉

Take完side但話自己中立既人最噁心

reply佢嗰時記得tag返viutv

一講到美國國藉就淆底

她是美國國籍的

偽人, 特別廢老一代, 都係咁

193真係好敢言

節目拍到佢成個on9仔咁

就黎60歲的歌星,
唔怪得D 後生仔唔識呢位婆婆

可能節目效果
睇佢ig live 佢都轉數快 醒目仔黎

枉佢仲拍過來生不做香港人

睇錯佢

咁唔該出聲支持成立獨立調查委員會啦
還班好警察一個清白嗎

美國係向國民全球納稅
IRS又惡
可以試下向美國IRS舉報
支持美國佬依法治國

仲有deegor

咁都好拎出嚟講
佢個樣本身都一副藍絲廢老樣啦

真係廢老

ERROR真係抵追

屌佢都廢事, 入去俾左嬲

support

好撚型

其實佢無錯wor, 佢一定係支持要成立獨立調查會。去查下警察有無用暴力

笠水

我仲好記得當年有一套劇集係viutv佢仲好似有份主演
叫做 來生不做香港人 依家諗返起真係好諷刺

真係香港人組合

Error真係香港組合

蠢閪一件
此post已完